如果有一日支爆，梁天琦成立香港國

假如有日支爆
梁天琦成立左香港國
但正如歷史上好多國家咁 當時面對內憂外患
梁天琦角色上無可奈可地成為左個類似二戰時東條英機／六十年代李光耀咁嘅dictator
廢左議會民主 但政策都係以香港本土為先
你仲支唔支持？

死都支持
唔民主，不了

當你話自己係黃絲嘅時侯
你支持嘅係民主理念（左翼）
定係本土主義（右翼）？

諗少啲無謂野啦

點解無謂

反殖

絕對支持

同理，金仔死左，其實大家開唔開心？
死左個民主嘅敵人，開心
換返個奶共嘅金與正，寧願要金仔

討論下都得姐咁都唔俾講

無感點都係奶共㗎啦

唔好神化任何一個人，變成個人祟拜啦

最緊要係實行既決心